好多經濟圏Post都因為"偽黃"或"無商會認證"就Ban，有無得簡化認證？

商會/公司/民主認證呢d野全部長遠都要搞，但目前因為未有人搞，好多行動post就因為 "有人偽黃" 或 "無商會認證" 就ban哂。

其實，可唔可以簡化下 d steps，商店證明到佢有聘請好多手足 / 定期捐錢星火 (貼文宣果d自行衡量)，我本人其實都支持，不理背後動機。

相信消費者眼光，況且消費完先發現係偽黃，最多下次唔消費，唔好因為有機會去錯偽黃店而拖慢經濟圏運作，Believe in the wisdom of crowds!

時勢緊迫，我地目前未必需要一套超完善的黃藍認證系統 (依然是long term goal)，其實只需要俾消費者知道呢間鋪頭做左d咩/捐左咩錢，留番消費者自行判斷啦!

否則樣樣野都等另一樣野搞好先做，咁樣我地黃色經濟效率咪仲慢過常日開會的政府？？ 我地又無大台。

精明消費者

暫時大部份黃店消費都不是貴價名牌野，又唔係手足條命，的確唔好為 "商會認證" 嘈來嘈去。

支持多做實事。

push

香港人多，消息傳得快，靠親朋好友口碑，我信消費者眼睛。

證明到佢有聘請好多手足 / 定期捐錢星火，我本人支持。

Believe in the wisdom of crowds!

推